真巴絲一定噴香水 (10)

之前嘅post

真巴絲一定噴香水 (5)

真巴絲一定噴香水 (6)

真巴絲一定噴香水 (7)

真巴絲一定噴香水 (8)

真巴絲一定噴香水 (9)

lm

Lm

lmlm

早幾日去試咗dior Sauvage
陣味勁似啲南亞

LM

琴日去左k11買penhaligon既constance
好香好開心，係我第一枝penhaligon香水

我覺得麻麻地

開頭陣黑加侖子味好勁之後陣味有啲似薄荷但又唔係薄荷(?)

個sales話似檸檬茶

話說 diptyque 15號有新香水

點睇hermes枝h24?

係咪用嗰啲e coupon

Constance 真係好香好甜後調有啲木味所以又唔會好overwhelming 嘅甜 噴完成個人都好暖好啱冬天用 隻焦糖味噴完上身會忍唔住係咁聞自己
本身想買dutches rose但sales推介完constance即刻改變主意

係啊正價真係好貴唔捨得

迫撚死
Sf買算

Touchwood一吓唔覺意中咗，無咗嗅覺味覺以後無得再玩香水

睇錯真絲一定噴水

本身唔太好香水，點知呢排發現自己鍾意聞鈴蘭 個英文名好靚，叫lily of the valley ，清清地聞完個人飄飄然
不過市面上好多隻sell 鈴蘭嘅香水聞落都好假好cheap ，目前只有dior 隻diorissomo 最合心意
想問吓各位巴絲有冇類似嘅白花味香水推介

想問下你覺得茶味出唔出？

Miu miu透明藍色樽
Penhaligon’s Lily of The Valley，但呢枝脂粉味都幾勁
Dior Lucky

好似好正咁喎

我都未聞過好鈴蘭嘅香水，反而蠟燭有

之前做花店 有客訂咗鈴蘭花球
幾十枝整成 香到離譜
勁清香

鈴蘭香水硬係有啲唔似

想請教Le Labo 會唔會咩website買會平D? Thx

Idylle Guerlain 都有lily of the valley
等緊夏天用

Penhaligon's Luna 點睇 for 女仔

Selfridge

好mark 低遲啲去聞吓

好似話鈴蘭本身係有毒性，難萃取香氣，所以香水入面嘅鈴蘭味全部都係化學合成出嚟

真嘅鈴蘭真係好香好dreamy

google咗，個樽好靚 遲啲搵機會聞吓

如果鈴蘭花味既香水可以試下 Christian Dior 嘅lucky，隻味幾清香 我自己一試完就買左

VCA 個支似朱古力雲呢拿，celine 個支似雲呢拿雪糕

我叫佢做無得輸香水易carry+好多人覺得香

我唔記得叫咩名，因為我試完冇乜興趣
真係太似雲呢拿雪糕

SERGE LUTENS 同DIPTYQUE都有隻香草幾正

自膠，呢隻係IFC

有冇人中意le labo Iris 39

22歲 毒毒地巴打想買支香水噴 聽講chanel bleu幾啱男士噴 仲有冇一啲新手入門for春夏季香水/古龍水 推介

the noir 29真係好正,近期最滿意嘅入手

呢支唔係好多人鍾意

中後調開始好正，溫柔粉感

Bleu係一個大路好多人都鐘意嘅香
諗唔到用咩嘅時候我都鐘意用呢枝

我覺得BVLGARI pour homme 大吉嶺茶香都幾正
bvlgari留香唔錯 幾持久 你可以去Dfs聞下～

我都想去聞呢個仲有BAIE19

有冇人聞過MALIN+goetz 好似都唔錯

另外仲有有冇男仔用緊BYREDO BLANCHE? 想買但好似太女香咁

BAIE19我都好中意 不過噴上身好似怪怪地

未聞過 但因為見到佢description 覺得好正
我好中意雨後呢種味 自己本身有一枝CLEAN-Rain 但嫌佢唔long last

兩枝都聞過 我覺得都幾大分別 BAIE19真係有種雨後既泥味加海岸既感覺 我會形容好似落完雨天陰陰無咩人既赤柱咁

BAIE19好似都有唔long lasting既問題

我都覺，同埋佢有啲甜，覺得喺自己身上聞到啲甜甜地嘅泥土味咁

以為lelabo一定會long last d tim
咁聽你講法 係兩種味黎 真係要去聞下
Neroli 我自己聞過我就好中意，我覺得有海洋味
另外都想問聞下The Noir

Neroli36我都中意 諗緊入唔入手不過覺得性價比好低

春夏季唔建議bleu，我個人感覺太厚重了，edp版噴4下已經好勁，秋冬用會好啲靚啲我覺得。bleu一開頭聞會係檸檬同葡萄柚既果味，但後邊焚香好出，香港春夏天咁熱，焚香咁重身唔太好我覺得。
春夏可以試試ck the one柑橘調既，或者係bvlgari既海洋調，又或者係hugo boss既tonic或是unlimited，呢啲莎莎卓悅都有得賣有得聞到

有用緊 Blanche
我覺得唔會好女香喎
著白色/淺色衫個時噴都幾襯男仔

19聞就正 但試過噴過上身反而覺得怪怪地

我都有枝baie
係一隻好揀天氣用既香水
佢有種金屬感 係戶外穿透力係好強
整體的確有種濕潤感
不過佢唔係好青新嗰種雨後
反而係有重量 好似係城市落大雨 仲要有少少壓抑既雨
所以個人覺得唔岩潮濕天氣用

我有支係bee bottle
Idylle 粉感幾重，好溫柔，好啱拍拖用
不過喺我身上好快散

多謝你
有機會經過試下

我都覺得BLANCHE 唔算好女香呀, 應該男女都岩

有冇推介男仔夏天啱用嘅niche同designer 都得
想聞落soft 啲舒服啲 唔好好似dior sauvage aventus嗰啲咁
本身鐘意啲notes比較heavy 好多鐘意嘅香水夏天完全噴唔到
利申 以家夏天多數用Chanel allure sport eau extreme 同 ysl ‘homme ultime

比起cannabis, 更鍾意dark rum
同埋blanche因為係比較清新啲 番梘味嗰種 所以都幾unisex

Cannabis有d似Bleu de Chanel
我上次去聞覺得佢個vetiver 都好香 可能本身個人比較偏好果香花香

blanche陣味好似d好乾淨嘅A4紙 我好中意 係驚太過女香姐

其實diptyque嗰隻Do son算唔算中性香？

其實我覺得男仔都可以用花香 我唔理
中意就得啦 花香噴上身好舒服
利申勁中意花香

你想要fresh d 定點？
如果夏天用都好多
MFK Aqua universalis
Le labo 22/13 (Sor我係13打手
Diptyque 無花果/Oyedo

大家推介邊幾枝TF?

White suede 應該冇人唔鍾意
我自己幾鍾意noir de noir

Fucking fabulous / lost cherry/oud wood覺得點

oud wood 我覺得都幾好，男朋友用親我都好想係咁索佢
前面兩支自己覺得名過其實

Fucking fabulous/lost cherry無返咁上下既氣場都好難carry
Oud wood就

Oud wood係咪話唔持久？

點解 我一聞就中意 定係坊間好多味好接近？

我都最中意花香
無論男女定中性香我都會照用

而且呢個時勢戴哂口罩人地都未必聞到
都係個句最緊要自己中意

係,TF大部份個performance都好差,又貴
雖然有啲味我都幾鍾意,但都係覺得唔值,冇買到

落soft 啲舒服啲 creed smw

有冇人試過Goutal嘅香水？有啲想買佢支petite Cherie

Tuscan Leather世界第一

呢支嘢你預幾個鐘，比jm 好少少咁囉

同好
noir de noir好正

大家點評價Luna, Thr favorite同 Elizabethan Rose 依三支？

Oud wood 可以持續十二個鐘以上
佢濃到我鼻腔痛

我好鍾意fucking fabulous
不過係我身上擴散度好差 唔知係我問題定支野本來就係咁

Oud wood 好...粉仲甜 暈

點睇FM枝Une Fleur de Cassie?
有D興趣

Tom ford ：White suede
Penhaligon ：juniper sling （不過last得唔耐
Atelier Cologne：Oolang Infini
Hermes Eau D'Orange Verte EDC 都可以試下
我鍾意既味一般都唔會太甜 帶少少草本味 或著白花 我覺得咁樣好乾淨同埋舒服

夏天女仔用咩味香水多？MFK A la rose仲啱唔啱

Dior Addict Eau Fraîche都幾甜幾香

買左Penhaligon's個holiday discovery set
支支都咁正

收到連卡佛MFK BA message, 話MFK 全線會係5月加價5-10%,
有買開既ching 襯加價前可以去入貨

Agger

ferragamo新出個枝intense leather巴打們覺得點？
btw dior sauvage真係好正

你地樓上個層好大對比

即係南亞好正

creed 都好似話4月1號會加20%

本身都唔平，加20%真係太多

好中意用Diptyque tam dao/Acca Kappa myscent150
有冇木木地既中性味推介下 for絲

Creed性價比真係太低，同埋講南亞隻aventus先至似

Mfk aqua系列真係好正呀
入手左隻 Aqua universalis
想入多啲AC

同埋oud系列

佢大部分都好正
多到我諗緊買discovery set定散買35ml好

真 好想賣左枝sauvage 不過啲女係鐘意呢隻味

聞過 Aesop Rozu真係返唔到轉頭
除咗Buly 玫瑰水基底香水
其他玫瑰味香水都覺得係化學味

利申 玫瑰撚

呢隻真係好正！
啲襯都襯到
斯文返工出街等等都無得輸

仲要long lasting!!!!!!

今就想去入Rozu!!本身有枝Hwyl 去試味個時覺得麻麻地 但一噴上身真係番唔到轉頭

Buly都好正 佢啲花味好正

點解啊 好fruity wor 邊啲南亞會成身菠蘿味

講起南亞,我覺得amouage啲香水先南亞

真係有隨住開花到淍謝嘅感覺

睇中h24算唔算公廁？

想問下有冇人試過Miller Harris Coeur de Jardin 同Secret Gardenia個味似唔似?
睇香調好似都一樣係花果香個類咁

Ching對H24有咩評價?
我仲未有機會去試

我覺得好好聞但唔算太特別
會係好大路好受歡迎既男裝清新花香
不過岩岩新出應該有耐都未變成公廁既

三宅一生 一生之水有冇人試過🙆🏻‍♀️
咩評價

Top accessories 呢間黃店是咪賣真貨的

用jo malone 會唔會好公廁
對香水無咩認識 有朋友送咗支peony and blush suede咁啱又幾鍾意
各位巴絲有無類似嘅推介

真絲一定噴水

無錯 用晒絕對會再買 無其他取代到Rozu

推薦Aesop Rozu 試過返唔到轉頭

最近試過gypsy water覺得幾正, 但係留香時間真係好短,過幾個鐘要貼住個身聞先聞到. 有冇類似呢d比較舒服既香水推介

佢嘅Fragrance wardrobe 堅正, 好多都好香
每年又有少少唔同, 仲會加新出嘅香水

係top買超過十枝香水, 都無問題

Hwyl + Rozu都好撚正
覺得 Tacit普通左少少

仲要好long lasting
我噴 Aqua universalis 7am噴 8pm個朋友仲聞到味

Mfk有 discovery set?

有啊，佢有個叫香氛衣櫥既set

有，叫fragrance wardrobe
有8支 11ml
都幾大支其實係travel set
分男款同女款
年年入面個啲款都會轉下
價位會因內容有啲上落
我上年年尾買個款有 540 ，amyris femme 同 oud satin mood extrait 版，都算抵玩

8支11ml ok喎
但我成日都中意佢啲女香多啲

佢支feminin pluriel 真係正
番工又得見客又得出街又得，平宜近人
我支70ml 上年12月買，用到差唔多就快又要入貨

MFK真係好好聞（Sor詞窮唔係好識形容）
但買過/試過MFK嘅人應該明我講咩

香水用料算對得住個價
Formula 無咩改過 (好似話LV算幾尊重MFK,
買左佢個brand 又唔會因為budget 問題改成份）
好多款都好user friendly
Niche 得黎實穿性都好高，可以雅俗共賞

Mfk d 香水用麝香用到出神入化，仲意麝香既朋友真係要試下
特別仲意佢既petit matin同 aqua universalis

就係我
所以幾中意 mfk

加埋成88ml其實應該可以用到好耐

同埋佢某d女香其實都唔算太feminine？
都可以接受到

其實係 其實唔洗太分男/女 我都真係睇個味
好聞自己中意就ok
咁啱中意親個啲都係被稱為做女香

估唔到咁多人留意mfk
平時見冇咩人講

我都覺
特別得黎又好易接受但定價唔算太過份
而且performance又好好

MFK 有oud silk mood 同a la rose，我覺得唔算超級long last
不過真係好香，尤其a la rose
幾年前開過post 吹奏a la rose，幾年後仲係好鍾意

凖備買BYREDO BLANCHE 有冇巴絲評價下佢留香持唔持久

佢支narciso for him/ her 直頭係麝香入門香水

鈴蘭花香真係好正但香水真係好難搵到佢隻味

大家有冇啲堅果味嘅香水推介以前唔太噴香水嘅時候喺澳洲聞過隻香水甜得黎又有種堅果味嘅沉實(?，一路都好想搵到類似嘅味

Jo malone hazelnut and oak tree 中性香 算jm中last得耐下 可以有四五個鐘
oak tree個味都幾出下 要慢慢先聞到hazelnut味 (不過我有朋友覺得冇乜hazelnut味）
個味幾清冷 偏冬天
同埋本身冇乜甜味 不過我份人偏熱 過一兩個鐘會覺得甜甜地

但強烈建議你去聞吓先 要等下 個first note幾衝下 我係試完返到屋企再聞 就一下愛上咗

咦我係掉返轉
喺朋友屋企試過 覺得 hazelnut 嘅味太出
不過可能我本身唔中意 nuts 所以先特別 sensitive

諗緊oud silk mood 定 oud satin mood好
Satin中調太powdery定前調幾好聞

oud satin mood 係我身上super long lasting 返工出門口前噴2下, 到收工我同事仲聞到讚好香
應該都有差唔多10hrs

MFK真係好正
係我暫時最鍾意嘅niche brand
第一枝係a la rose, 之後買咗佢fragrance wardrobe就比佢燒著咗幾枝
Baccarat Rouge 540 Extrait de Parfum 真係好撚香又好特別
雖然買完枝70ml銀包赤赤痛

Baccarat Rouge 540 Extrait de Parfum 都好正 但我覺得甜左啲
雖然我都好中意甜

Penhaligon 正~ 但香港門店定價好貴。。。

呢隻中性味？

依家可以邊到買到呢款

之前edp 就係太甜，好多人話唔係好似中性香水
Extrait 改過下已經無咁甜
我用慣咗edp 反而覺得extrait 前調太輕

我就係比set枝Baccarat Rouge EDP中後味燒咗著, 但前調太甜頂唔順
去鋪頭一試Extrait就

我最中意petit matin
可惜無35ml
好糾結

Dark Rum 啱啱去左聞 比我想像中出色
Bergamots都係我鐘意嘅味

不過我略嫌佢地啲味冇乜變化 再之後先買
今日買左Blacnche

今日去埋聞 個BA都話係好privacy 嘅味
但嗰種musk味我好鐘意

同NEROLI不相伯仲！ ！ ！

買左 好肉赤 第一次買咁貴嘅香水

今日仲有去埋試DIPTYQUE
鐘意Phylosikos/ Tempo
有冇巴絲用過覺得點

用緊無花果我好中意不過建議買EDP

大家最中意Penhaligon邊枝？
今日去聞幾中意 Lothair 同埋 Savoy steam + Luna
但Luna 覺得好似一般 citrus 咁

絲用緊無花果edp，前調好fresh，之後係唔甜膩嘅椰奶味

好多枝都好正喎
你可以試下empressa ，個味都好特別又好持久

我今日都試左 都幾中意 好fruity 但覺得甜左啲

我完全唔覺得甜，但我好鍾意
咁有冇試埋the favourite ，Elizabethan rose ？

有冇人知外國香水可以點運黎香港?
L artisan

Elizabethan rose好正好似充滿玫瑰花瓣嘅奶油
不過如果樓上巴打/絲打驚甜就未必啱

如果怕甜既
Oud de nil同As Sawira都係唔錯既選擇
不過As Sawira快要discontinue啦

Cousin Flora都係一個幾好既花果香
唔會甜到漏
缺點係好貴

買啦5好諗，值得擁有

二十幾三十枝買到十幾枝嘅時候開始買細枝裝

都幾好下
但香水一中意真係停唔到 同埋好多brand都想試

我見佢可以ship香港，用ups但運費成200尾

一樣
有啲買左一段時間既香水初頭聞落ok，之後唔鐘意
就會定期係carousell賣左佢
之後又好快再買

巴打你個名
Carousell都多人買？未試過
有幾枝atelier都想放出去

屋企太多香水 70ml會用唔哂
35ml就最perfect
可能遲D去買佢個fragrance wardrobe要哂咁多隻

真
盡可能都想買細細枝。。
大枝真係唔想買

我放過幾支做乜窿都好快有人買
有啲問兩問知你都係玩開就好爽手

嚟緊想精選十支左右就算 其他放哂佢
反正好多味都類近 真係有深刻印象先想留低

好 試下先

係 好多類近嘅味都係問題
發覺中意親個啲嘅味都係好似
但買個時完全唔覺 會覺得佢係隻全新嘅名
但買完番屋企再噴 再下自己啲香水 就覺得隻味好似

我試過日日噴同一支 仲要出到街會補兩轉 一個月都用唔哂30ml

我有幾枝放緊
個個都壓價唔知放咩價位好

係
之前未咁迷個時 淨係用le labo 13 50ml
個半月先用左4/1咁

你地通常放平幾多

租貴

我依家超過咗三十支
唯有有套裝就買套裝
一次試多幾隻味
有時係屋企冇嘢做都會拎黎噴下啲被呀 枕頭呀
反而越鍾意果啲越唔想噴 怕用曬
但明明有成100ml 咁多

佢地啲sales都好好人

我都係但心明知噴係身到一定噴唔晒

請問20頭男仔有咩香水推介？佢未用過 但佢生日想帶佢去揀 又無從入手

一模一樣
如果岩味既話寧願買discovery set/travel set

愈唔中意既香水反而噴得愈多
想快d用哂佢先

想要咩價位？
形容下佢著衫/性格？

拎番 mfk rouge 540 extrait枝sample 出嚟聞
又真係幾正

我哋而家有個小commodity group，等佢有優惠可以夾運費，如果有興趣入group可以留tg

想聞下Diptyque Orpheon
聽日出 啱啱見到lane crawford 網已經有得買

五十幾支，已經唔會expect 用得晒
擺係到見到都開心

GGGB 打手

試完包膠下

Keep得好可以當傳家之寶

我有個櫃放香水

就黎夏天想買香水有無推介
本身有 bvlgari glacial essence 同埋 jo malone blue windbell

本身睇岩 mm sailing day 種海洋調好正 同埋 byredo 隻 blanche

試過d 木調嘅覺得太老麻麻地 自己著衫日系多 求推介

聽日去
就咁睇個notes我好似會幾啱

我都係咁，愈唔鍾意，愈用咗先
或者就咁攞喺度⋯⋯
但用完之後，有個吉位，又想買過枝新嘅返屋企
但我反而愈買愈大枝⋯⋯

edt好似會好快冇味咁 比我都應該買edp

(黑樽又靚D)

原來呢度大家都咁癲 我得7枝
7枝100ml都已經覺得夠噴3 4 5 年

尋晚去左聞 我覺得冇太特別
好粉嘅味 應該啱女仔嘅

Sailing day 我又唔係好覺有海洋調喎

Blanche 襯白色大地色真係冇得輸 即刻覺得自己清純左10倍

日系衫你應該試下aesop rozu/ taoit, Hwyl就唔好喇好檀味

依家盡量唔買100ml
因為之前有支100ml 用咗七年都未用完

而家一定係買最細size

真！黑樽勁靚

琴日已經有？

好彩大家都好癲
睇完大家自己都冇咁內疚

有無咩海洋風格既男香推介？

係咩 隻sailing day 一聞就覺得好似係大海咁好正
不過試下隻tacit 先 好似幾岩我 thx a lot
除左blanche 之外都覺得mojave ghost 幾香 不過好似太女仔
買完隻 blue windbell 之後就係後悔覺得太女仔

想問各位有咩玫瑰香水係推介架？？（除左jo Malone ）thanks thanks

可能我上次去聞嗰個sailing day 得返好小，我唔太聞到d味

Rozu都香架！我覺得Byredo另外幾香嘅已經唔係你想要嘅味
Oud immortel / Black saffron

我尋日去左musea 佢有比新味我聞 我相信係最新嗰枝
再遲啲先買啦 黑樽都成1400 好貴

你diptyque有咩味？

點解可以咁平

Oud immortel+ black saffron 都好正買左3枝裝

oud immortal 好正
上次睇完就即刻買咗

假架啲香水

上次去試完我都同個sales講勁中意
佢好驚訝 佢話冇乜人中意呢隻味

呢個價又真係太假

我琴日都去完Musea

之前禁左入去佢個fb,,賣啲野都幾陸味濃

我發覺我唔係太鐘意好好賣嘅個啲味
我對rose of no man land都無性趣

有咁樣嘅3枝裝？ ？ ？
有齊我鐘意嘅3款味喎

Fdp我覺得麻麻 冇hit中我
oyedo就未聞過

bvlgari 嘅 aqva marine 不過fd話聞到頭暈

可以買top10(?嘅味道 3枝裝 好似12ml

係真心冇計
琴日又想去試 penhaligon

試下先 不過byredo 果啲好貴

pour homme係咪無咁海洋？點解會頭暈

有冇師兄用過，可唔可以形容下個味，搵唔到邊到有得試

門市有啵 但佢signature line唔係擺正喺private blend隔離啫

好 等我去試試 感謝

算啦 我已經買左 唔諗喇

呢個牌子 我又係一直hit唔中 覺得太成熟

係 佢都叫左我試好多支

用緊endymion

計返 其實aesop都貴 因為佢1300得50ml

硬係覺得佢啲香水味太「霸道」唔識形容

pour homme冇海洋味架 係茶味 我覺得都正嘅
入門價錢黎講 算幾好

唔夠privacy 好攻擊性 噴完人地一定覺得好濃

講錯左係aqva pour homme同aqva marine邊隻正d

各位巴絲有無桃味香水推介

其實係
琴日聞完都覺得麻麻地
我覺得太濃

然後最後真係會買左一枝走

真
噴完手真係準好多

海港城嗰間有個姐姐好似幾正

請教下penhaligon's幾時買/邊到買會平啲

Selfridges或者等海港城coupon 但portraits 唔可以用coupon

比你燒到好想去試rozu
木質玫瑰好似好正

Sales通常每年5月但唔包獸頭

我覺得30-40ml最好50ml都可以接受
如果隻味得100ml除非真係好中意又好平
如果唔係都唔會考慮

出街噴powdery 俾朋友話似廁所味 班人都唔識欣賞

我覺得係要比較成熟/沉實
或者有股氣場會比較符合呢個brand比人既感覺

平價嘅話 warm cotton我覺得都可以試下

Penhaligon's Artemisia算唔算powdery

男仔噴Byredo支gypsy water大家點睇？

Sales通常有咩offer?

Oud immortel 正
Super cedar 都ok

有人識欣賞呢兩隻 super cedar都好工

冇點睇 襯咪得

Super cedar 非常啱返工用

我知你講邊個
我都見過佢
去過cwb ifc
Ifc個幾個都好好人
同埋ifc個間冇乜人 可以慢慢試
今日試完好中意Petit Matin
但最後買左 Oud Silk Mood同Gentle Fluidity Silver
Mfk仲做緊promo 買夠2000？送兩枝5ML

我都好想買petit matin但真係唔想買大枝
幾時先肯出35ml

買左咩啊

用K11 Musea coupon 買左juniper sling同埋atomiser
atomiser入左30ml Lothair

其實係冇乜玫瑰味 我反而覺得佢係田園嘅香味

我覺得2種都係有啲唔同嘅海洋調 我個人中意aqva pour homme多啲 你可以去dfs聞下 任噴唔嬲 冇人理你又齊款

暫時未好呢個牌住

想問chanel bleu個堆好似有幾隻，有咩唔同？
買畀男友

mfk買左幾錢

其實你地講我先識mfk呢個brand 得閒留意下先musea有冇架？

Smokey tone 嫁

Aesop / buly專門店都有貨
$ 13xx

真係要去聞下先知真章 而家見你地up呢啲名冇乜概念

巴打好富貴 今日有冇即刻噴

想問下大家有冇邊隻櫻花味嘅香水推介

唔會啦
用咗jo malone真係會返唔到轉頭
好鍾意拎佢哋嚟mix and match

問過rose 31未?
aesop嗰隻得前味無 中後味

Loccitane 嗰隻
幫襯開間IG shop買先$400有找好抵玩

我有買佢哋隻櫻花味handcream
不過我想問吓佢哋嘅香水long唔long lasting㗎？
唔該晒你

返工前噴放工仲有味
對我黎持久度驚喜

你地通常會噴幾多下香水
我通常噴3-4下落心口同頭髮 但好似好快冇味

joyce beauty 都有，又一城個間通常吾會好多人，隔離仲有間diptyque 行下

如果係jo malone 我真係會一黎噴 10下，但如果 edp 就通常2隻手帶錶個個位每邊一下，後頸同心口各一下都好夠，同埋最好避開啲易出汗嘅位置甘就會last 得耐D

Jo malone噴咁多唔會好重口味咩?

我聽日試下噴埋手先

我多數噴7-8下喺手臂度方便自己聞
如果係溝味嘅話會噴多3-4下喺頭髮

噴咁多下
我平時噴一下diptyque tam dao edt 上手已經比人話大味
搞到要噴係個肚度

我男朋友長期聞唔到我啲香水所以我愈噴愈勁
我身邊啲人又冇話過我大味喎
不過個個都讚我香 好開心

係，好似係B

acca kappa?

Cologne 應該ok?
如果唔噴咁多下真係唔出名

之前用 Atelier 個sales都叫我噴十下

HC啲 coupon 真係好多度都用得
Times Square 個啲買唔到香水

噴肚係咪指噴衫

重點噴完都唔覺有味

係屌
噴完十下番到公司已經冇乜味
佢啲生果味係幾正 不過唔會再買了

一下Edt tamdao都大味？

噴衫我驚搞到件衫變黃
所以我真係直接噴係胃腩個位
噴完之後feel 到啲香味由手䄂飄出黎
冇直接係手腕揮發咁強勁

係 可能身邊啲人都唔鍾意呢隻味

等我遲啲去試下先 唔該絲打

Dior 都有枝sakura

我最近就係睇中咗依支
但係又唔想幫襯Dior 好矛盾

你個名

tam dao好撚正

想問下有冇人用Aesop Rōzu ？

tam dao噴四五下已經夠玩全日

無辦法真係好淡
我會mix味+每隻味都噴多幾下係衫先叫做持久少少

大家中意咩mix 咩

guerlain 都有，不過我記得花味吾太出，比較甜同fruity, 個梨味幾好
btw 今年guerlain 個限量版都係sakura, 不過香港都好難買到
同埋body shop 同 l'occitane 都有
body shop 個longevity 就吾多好，l'occitane我覺得性價比都好高，不過同dior 個枝sakura吾係好同一個level

兩星期前k11 Dfs見過guerlain sakura

Basil and neroli x English pear and freesia

想問下ck one邊到買便？
另外想問果味清新既香水有冇咩推介？
唔好太貴

我之前同朋友去海港城，嗰2個sales好好喎，搞左成粒鐘佢地都好好，勁有耐性介紹啲香水，仲同我地分析其他品牌既香水，黎緊都諗住再入手540 extrait, 後味真係不得了，好有魅力

Extrait正過edp
不過好貴

最愛petit matin同aqua celestia forte,
Aqua celestia forte個味有啲似雀檸味
黎緊打算入手540 extrait

我之前同朋友都有去過廣東道間鋪頭試過香味，
果時同朋友一齊去行街，咁岩經過，果時未買過，望一望左佢地牌子一眼，佢地有兩個女仔，即刻同我say hello呀，無出現到黑面情況
之後我同朋友停低左聽佢地介紹，果時未用過，所以問左好多問題，可能因為我地兩個人，所以佢地一齊傾，仲好細心咁寫低埋價錢比我地，但始終未用過，所以無即時買，佢地仲幫我同朋友噴埋上身試，最後我過左兩個星期之後最終決定去買
太吸引啦隻味道，真係好持久，我諗我之後都會再買呢個牌子，我第一次入手係佢地枝玫瑰香味

我有guerlain嗰枝啊～ 限量版就冇見過 等我遲啲行街去八卦下先～
至於梨味嘅話我都係鍾意Jo Malone嗰隻多啲 所以冇諗住入手
Dior枝sakura真係好正嗰陣行街見到有櫻花味諗住入去八卦下 點知一聞就勁鍾意以後都唔會屎忽痕入Dior㗎啦

Aqua celestia 我覺得最特別都係一開頭既薄荷同黑加侖子味

係好貴，但留香一流，我嗰時叫sales幫我噴落外套，keep左4日

Wild bluebell mix Poppy n barley
Nectarine blossom n honey mix Tuberose angelica

Aqua celestia真係好正
前調勁green勁 fresh
等有錢會入手佢同PM

Yes後調真係好撚正
但個staff琴日話最近呢個系列都斷市

我中意forte多啲，forte佢個果味再重啲，比較過就知forte正

下次去再試真啲先
短期都唔可以再去 一去試香水就好心動

有冇人都中意 diptyque枝 Florabellio
好似好少人提佢咁

咁誇張
不過好似睇到黎緊5月加價
加5-10%

我個次去試又唔太feel到個分別
絲打咁講完我又開始糾結

可能因為我有既味差唔多所以就算鳩mix都無死
但個base我最中意blackberry and bay

巴打你真係同我好似 我最中意都係 blackberry

下次去噴上手聞下，比較過就知，更green更fresh

我都好鍾意男朋友用blackberry n bay

頭先去左試byredo,最後買左支bal d'afrique,其他試完都覺得麻麻地
後尾聞聞下覺得blanche都幾正
有d 想買埋不過沒錢了

佢枝枝都好吸引要試上手應該要去好多次先掂

Mfk真係好撚正

兩隻手噴到冇位
Ac真係好green好fresh其實同Au好唔同

Au 200ml
Amyris homme都勁正

所以上次搞左2個sales成個鐘，佢地都仲勁熱情勁有耐性，搞到我都唔好意思，最後買左2支

Amyris homme粉感得黎又帶啲柔和木香味，但比較岩秋冬，我有時臨瞓之前噴一噴間房，好正

連吹泡泡都有、勁😂👍🏻

之前佢地聖誕做優惠買滿$3500送

真心勁
買200ml既都係真勇士

絲打買得最多係咪mfk

一開波好中意au，覺得200ml抵好多，但依加先知petit matin同aqua celestia forte先係真愛，但黎緊買埋540 extrait之後，可能佢會變成最愛

買得最多係jo malone

Btw有無巴/絲打試過mfk支L'Homme À la Rose

下一步都係野算入手PM+AU
再試真啲AU forte先

聞過
但我最中意原本個隻 a la rose多啲

我覺得Blanche 唔太持久
用左2日 今日都噴左4 5下 好似中午已經冇乜味 我個人係鐘意返到屋企都仲聞到自己有d餘韻

同埋覺得blanche好似冇太多後調

下次試埋aqua vitaes呀，依支正野黎，但要俾啲時間佢，好岩春天潮濕落雨噴，乾燥感得嚟又帶少少辛辣感，但同au&ac完全唔同感覺

聞落去個感覺有啲似襯西裝會夾啲

琴日都試左 但我反而麻麻AV 個朋友就好中意
不過個sales話呢枝比啲韓國人買到斷晒市
依家買唔到

睇你仲意清新果香定白花香多d
Forte 中調個白花感都幾出😍

試過，同a la rose好唔同，東方氣質比較重，但會surprise玫瑰帶出咁嘅味

原來好多巴都中意花香
太好啦 其實男仔同花香都幾夾 如果著得清新啲/斯文嘅話

咁搵日要去試吓

下次再去聞下先

Nectarine blossom + english pear
其實唔係好中意jo malone 因為覺得太快散
但呢個combination 係唯一覺得用完會再買

等你評價

依家帶口罩個味真係試得唔係好真

不過如果想玩mix味 JML係幾正嘅

試親都除低個罩聞

有機會試下earl grey+ blackberry,好正

覺得唔係幾好意思

依個又真

買兩枝30ml

每次噴完喺手 番屋企除罩先係咁索 先索得真

我覺得jml以前啲味正好多，依加好普通，好商業feel,以前好迷戀jml,依加出新味都無乜興趣入手

絲打介唔介意打番唔同咁

順便想問下754咩味?絲打邊到買?

754係朋友送俾我，佢個味偏白花味重，我覺得佢似au帶粉既感覺，不過香港無得賣

台灣係咪好似有得買

絲打你枝200ml au噴左幾耐

試過比sales叫我戴返好個口罩
同埋有樣野好煩係之前試左既味會trap住係口罩入面撈埋一齊

買左3個月，但唔係成日噴，因為仲有其他brand要用

本身我都諗緊佢會唔會似au所以有少少興趣
不過香港無得試就放棄左

諗緊byredo支 mixed emotions

我發現byredo好似都唔long lasting...
我有支oud都唔夠耐...
然後睇緊mixed emotions
想入支茶味香水

如果你中意au,咁你一定會中意754

講緊Bal d'Afrique?
有陣好似芒果味加木味，出黎感覺少少甜但又好成熟的味道我覺得幾特別幾舒服

唔敢盲買亦唔太想入2枝太相似既香水
睇下以後仲有無機會去台灣試下

之後diptyque我都有試，無花果嗰隻都幾好
可惜沒錢只能選一隻

係呀 多謝你得閒去試下先

MFK 枝 oud satin mood 係最愛

Mixed emotion 好似維他檸檬茶味。。

見到上網有得買hc coupon
想問下有咩香水brand用到㗎

我都係睇返我每枝用緊嘅香水之後得出 我係偏花香多小小

都係，我有d 試完隔一陣返屋企已經冇乜味咁濟
茶味香水好似幾吸引

咁你可以試下le labo支the noir 29

拎左支sample 試搵日試清楚係咪真係咁冇味先
如果係就不考慮了一支都唔平

上網見到人地話係紅茶味 好吸引 諗住搵日去試下

我用過呢隻Ocean 好正 不過聞多耐咗日子會厭厭地

Lothair 已經用緊第六枝

我平時出街用Uniqlo隻可水洗口罩
有晚掛咗喺房 我又點咗diptyque蠟燭
之後第朝出門嗰陣一戴上面 成個罩都係隻蠟燭味

LE LABO 比較鐘意NEROLI 36 / BAIE 19
不過好似聽過大家講NEROLI有好多地方都有相似嘅味

佢真係好錫蘭紅茶味，所以我一聞覺得係維他檸檬茶味再加少少薄荷味，但係明明佢嘅成份就係冇薄荷

啱啱返到屋企換衫，其實都仲有個味，不過就好淡，同埋過咗成日之後覺得過後調同主調冇話太大分別
我覺得係香嘅，但係好似唔太值呢個錢

issay miyaki 正, 我常用L'eau d'Issey Issey Miyake，真心個日諗吾琴想噴咩又冇特別時間諗，佢會係其中一枝好易carry 既香水，個蓮花吾會易撞同埋好fresh, 佢仲有其他白花，花香得黎吾會好冶艷，同埋個longevity都幾好，不過得覺得都係春夏季岩D
同埋個價錢都算好抵
L'Eau d'Issey Pure Nectar de Parfum呢枝都好正，甜得黎吾會過火，雖然都係rose不過加埋個花蜜味好有驚喜，後調木味多少少，比L'eau d'Issey個層次感會好啲，同埋個香水師個dominique ropion, 即係frederic malle賣緊佢既香水成2000一枝，呢枝Pure Nectar都係好值得試下
L'Eau d'Issey Florale 都幾好，不過就普通少少，係玫瑰味為主
不過佢有個系例叫 A Scent by Issey Miyake，我試過3枝，有一枝叫A Scent by Issey Miyake都好fresh 同比較中性，不過就冇咩特別，另外個2枝花味好重同太濃，如果吾係去室外的話都吾係太適合（個人認為），同埋花味濃到有一種cheap 既感覺

halfeti, vaara, empressa edp
我真心覺得vaara好正，未去到6枝不過都2，3枝，如果佢一直出，我諗我有一日都會去到6枝

絲打 厲害厲害
呢枝Ocean講緊中一中二嗰陣用 而家已經唔再用喇

我今晚一口氣追曬post
諗住試下Constance 同Luna
小弟超偏好甜味既香水

成日覺得36 出面好多味都好相似

個日個sales都咁形容

我都覺好mint

第6枝？？咁勁
淨係噴呢枝？

原來咁多男仔都中意偏甜/花嘅香水

係 咁就追咗Penhaligons 差唔多一年 淨係用Lothair

你噴幾多下？
覺得佢都比較濃

我會帶喺身補噴 所以一日around 6-8下啦
因為我好鍾意top note 所以好鍾意最fresh嗰段時間

有冇嗰d味嘅名講黎聽下

Jo malone basil and neroli

呢個牌子我暫時最中意mojave ghost(已經有) 同 gypsy water,
本身都諗住買埋gypsy water, 但又係聽講好似留香短就有D 卻步

一年用六枝

我好中意black saffron, 個base D leather味好正

有時噴下房噴下衣櫃

好勁 我啲100ml都唔知幾時用晒

個味維持得耐唔耐？同埋前後調變化大唔大？

我都係諗起呢支
之前秋冬用都幾正 不過都係嫌佢個oak tree 味太出蓋過晒hazelnut味
不過自己都幾中意oak tree個味就由佢

同埋我都係好相信一枝香水唔可以擺過三個同晚錯誤思想驚會揮發

前排試聞L'Homme a la rose, 我覺得仲正過a la rose, 用耐咗會覺得中間太粉
Homme前調嘅grapefruit 好fresh
中後味陣木味勁好聞同幾特別, 睇香調表話係amber wood
似一個西裝骨骨, 斯文有自信Charming嘅男士

利申絲, 猶疑緊買唔買,已經有四枝70ml MFK
有無巴絲試過 比啲意見

我覺得個款比較麝香啲 冇powdery個種清爽感(?

serge lutens 香子蘭木 / DIPTYQUE 杜耶爾點揀呀?
定有其他更正既選擇

Amouage dia

多謝你呀絲打 琴日去咗聞 真係好鍾意呀

我都幾鐘意 有大太陽曬住嘅日子用 有種春日氣息咁
Top accessories有tester賣你可以試真d先買大枝裝

原先想買，好彩睇下selfridges 仲平幾舊

我都用緊
起鍾意 小家碧玉感

都幾啱男仔噴

yes

dfs好多香水減價
Elizabeth arden white tea好正，有冇同好

入左penhaligon’s坑今日門市買左第一支 而家係屋企心思思想買多支

我都覺得acca kappa櫻花>其他牌子
其他牌子有少少酸味但佢無
感覺再清新d

去左聞 mfk petit matin 好正勁鐘意
心思思左好多日
但真心而家搵好少

絲打5月會加價啦

覺得呢隻味非常普普通通, 個味好模糊, 唔係好突出,
可能聞佢之前聞左好幾隻其他野, 已經聞唔清佢

BYREDO GYPSY WATER / LE LABO 29 NOIR / 22
BERGAMOTE

最近幾中意呢3隻, 點揀好呢?
LE LABO 個SALES 係咁話29紅茶特別D呀, 話其他牌冇呢D 味
22 佛手柑好多都有呢隻味呀.冇咁特別
個人取各向不嬲都中意佛手柑既味
但29都中意, 中意佢個前調幾香下,但好似好快變中調,
中調個味就冇咁出冇咁特別

不過22呢個味買le labo 又好似唔係咁抵
話晒都千5 但22個味冇乜驚喜

支持你買，早買早享受，遲買只會貴幾舊

歡迎入坑想入邊支？

歡迎入坑
我都諗緊下次入邊枝

The noir特別係真
My favourite from le labo

呢個post前幾頁好多人推薦 搞到我都想入

我都覺
好普通唔突出
但都可能因為我之前都試左其他野

今日去左試
聞下聞下又上左癮
佢都係好舒服既中性偏男香
但我淨係聞到grapefruit+木玫瑰味好似唔算好出
問題係我平時唔會著得咁formal感覺上carry唔到

今日去左試更加糾結
又多左幾款覺得好正既味
但今次最愛係gs

去左邊度試

我都覺得男士個rose 中調開始比較
襯番啲formal嘅打扮

反而普通個隻 a la rose 平時都覺得carry到

我都好鐘意white tea
green tea就嘛嘛

覺得男人carry 到呢支都幾charm

原版我又無試
又有藉口下次再去

想入狐狸頭，Artemisia同Elisabethan Rose

入左兩支decant試下先

Ching喺邊度買?

reddit，住外國

有時想試真D都唔知香港喺邊度可以買到分裝瓶

上美網買

本身決定買byredo gypsy water
但見到大家都推mkf aqua universalis 睇到佢既評價都同gypsy water差唔多
所以想上嚟問吓意見 大家覺得邊隻好

可以直接寄香港??

有無人最近係買過penhaligons
係咪獸頭唔比ship
Process唔到

我中意mfk
去聞埋mfk universalis celestia

Shipping 會好貴咁解姐，話說你想試邊支

男仔仲意白花調會5會好怪😂
利申係巴、仲意橙花真係好治癒

唔會 唔洗覺得花味唔啱男仔 自己中意就ok!!!
有用Eau des Sens

見到Twistedlily 買滿唔記得幾錢有得免運費 不過佢唔算好多brand

有興趣以前身體樽gardenia
但好似好難買

不過佢次次出嘅都好似舊藥新瓶咁
今個馬鞍系列啲前中後調都似曾相識

我想問a la rose會唔會好俗？之前買過rose of no man's land, 聞聞下覺得好俗頂唔順 即刻放咗
見巴絲講到a la rose好吸引咁有啲想試

都係 好似來來去去都係個幾種轉小小

你有睇中邊枝？

Crystal gardenia citrus
pink diamond
同身體樽第三代都好似幾好聞
但睇d youtube review好壞參半好兩極

準備入手neroli 50ml

我覺得唔會
佢係rose 得嚟唔會太俗 清新嘅 會keep住想聞
去試下啦 就咁講好難想像

我都覺byredo個枝好失望啲人講到有幾好聞咁

Gardenia嘅都好吸引咁
初代都係
但唔知係咪想像中嘅味
香港難買

清新咁正 好 我一於去試！

新人留名

正嘢

想問有冇用過Amouage 香水？ 有無推薦？

點得架！

一直想買amouage，但係太唔鍾意個樽落唔到手

Adg又出flanker?

沖完涼仲有好輕微既aesop rozu味係咪正常

係邊度買架?好似幾方便 但咁咪會接觸到空氣囉?
驚唔驚會影響到D味? (除非用得好快

鐘意doson
Eau rose
Eau des sens

我都覺 一聞便愛上

我有朋友話佢個枝開一年就變味 (無陽光曬住)
你哋係咪都係咁 我有太多香水 用一年一定用唔曬
但33同29都好吸引

gs聞落都係粉感木香，初調好似wisky，好性感好有魅力，秋冬噴好warm

如果女人噴依隻我都覺得好正，我有一次噴左依支起身，沖完涼都仲有味，持久到呢

多數女仔岩english pear

女人噴我都係覺得原版a la rose 正d
個陣少女味冇得頂

有無Acqua di parma 藍樽嘅同好
檸檬，佛手柑，雪松木味

我一直以為自己唔咁中意咁厚重既味
但唔知點解mfk無論清新定重甜我都中意
呢個brand真係不得了

推

認真問 有邊隻香水似k11 musea陣味
知好多巴絲唔中意陣味 不過我好中意

我都覺，佢即使係oud系列都係好易接受，我本身對oud唔係太大興趣，但mfk既oud乾淨得黎又舒服

因為佢oud 系列冇oud

咁多位知唔知有邊隻似marciso 白樽黑蓋嗰支pure musc narciso shiseido group不了

佢oud系列有3支嫁，satin, silk, oud

唔止3支，但全部都無Oud 好似係

我知，我意思係佢呢個系列係冇oud 呢種材料
所以你話本身唔係太大興趣，可能因為佢oud 冇oud

真
Mfk個oud系列整得好好 silk mood

巴打好似去試左好多咁

竟然我之前去聞個sales都有講基調係老撾烏木

btw oud/agarwood 係沉香唔是烏木
烏木是另一樣野黎

有冇巴絲試過byredo lil fleur

中性少少帶皮革味嘅玫瑰
唔差但又唔會特別想買
同埋真係好憎byredo啲樽好唔就手

Jeng 成棵橙樹棟左係處

買左影中之水edt，七步散嚟嘅

Edt冇計。。。
Diptyque 有edp一定買edp

我有時好快散但有時last到大半日
試下噴衫/有衫遮住既身體部位？
同埋我中意噴多幾下唔同位置
但本身份人都算持香未必可以作準

我都有印象sales講過有烏木
仲諗緊點解佢呢個oud系列咁易接受原來無

Kilian 嘅 black phantom

我意思係oud 既中文係沉香 唔係烏木
烏木係拎黎整傢俬或者係手工藝品既
老撾出產拎黎整香水既係沉香唔係烏木

正如bergamot 中文係香檸檬唔係佛手柑

有冇平啲嘅選擇

就算TF Oud wood都無Oud

今日去左聞 Kilian好正
好中意枝roses on ice + forbidden games + good girl gone bad

學識左野，多謝Ching

學到嘢

Shiro white tea好撚難聞啊

去Carousell搵 有啲可靠玩香水嘅seller賣分裝的

有cafe rose，啱啱買都幾鍾意
聞耐左有d 厭，都係鍾意noir de noir

除左Lush，仲有冇雲呢拿味香水推薦？

覺得prick rose 個粉紅色幾靚 但個麻麻地個味
點解會厭 唔耐聞？

同問

味道如何

好似岩岩剪完草嘅草地咁但我好鐘意

堅，屌打好多識少少扮代表嘅巴打
Mfk 嘅香水用嘅係老撾嘅oud，唔識嘅人聞唔到咪會話佢冇落oud去生產香水，Francis Kurkdjian本身就係商業香大師，如果佢嘅香水用好重比例嘅oud 去調，陣味又點做到迎合大眾市場。

仲有位巴打貼elle 篇廢文出黎話Tom Ford 冇真係用oud ，睇返篇文作者都係一知半解，文章都係話唔知tf 有冇真係落到oud 定用synthetic 去調出Oud 陣味，然後佢睇完就大大聲話tf 冇oud 架，笑

GOUTAL PARIS
LE COUVENT
呢2隻D香水得唔得架

GOUTAL PARIS <<我買過2支, PETITE CHÉRIE 真係幾鐘意, 不過好快冇味.

有冇人試過 Kilian 隻moonlight in heaven aka芒果糯米飯

有冇人試過黃寅燁代言嗰隻celluver

C記好多假貨，特別最多評論哥幾間，咩咩pr之類
利申，中過一次diptyque伏，包裝超差，樽蓋位按壓位唔順

幫你唔到 自己發掘啲良心分裝小店

搭單一問有冇巴絲知Carousell間Axxsxxnt 賣嘅分裝係咪真貨 好多好評又五星
係佢到買過分裝, 聞落似真因為都幾long lasting同無怪味, 心郁想搵佢買full bottle, 想買個枝香港冇又比較唔到

有冇良心小店可以share下呀?

男仔用diptyque 杜桑會唔會好癲

唔會

本身聽人講係清香 唔太貴就盲買咗
買咗返嚟覺得浸味好勁 聞耐咗有啲唔舒服
好後悔仲以為係自己問題

我好鐘意，但bf話臭草青味。

不過隻味真係...keep唔到兩個鐘

男仔用d記感官之水，肌膚之華，杜桑，
pehalogon Luna
atelier cologne 山茶花
係咪好撚痴線

冇乜嘢啦 自己鍾意咪得
噴嚟都係比自己聞咋嘛

唔係
你個3隻 diptyque 都有
我勁多被稱為「女香」嘅味

死火 突然load唔到個中文名

個個都話係日系清香茶味點知一聞頭暈到爆炸
濃到仆街

係極少劣評
早知買香膏 應該冇咁濃

喺dfs買咗支Loccitane嘅verbena，講味就冇乜特別，同檸檬糖一樣味，都冇前中後調不過半價250都唔使當room spray用

有冇巴絲知有咩香水好似Ariel 洗衣液差唔多味
每次洗完衫都會狂索